由今日開始，大家由小做起！

唔食大陸嘢
唔買大陸嘢
唔睇大陸嘢
一個機會都唔好俾佢
全部買本地、外國貨
一蚊都唔撚柒鳩好俾佢賺
你去超市買蝦仔麵
咪撚食壽桃牌，買錦華坊！
唔用淘閪寶支閪通
小朋友見一個教一個，你係香港人，你係香港大
返屋企同老母講唔好貪平，我寧願ot俾多幾舊水你買餸
總之，一個機會都唔好俾大陸閪賺
集合眾人之力，積沙成塔，做得幾多得幾多

以後仲唔理用大陸嘢全部都係臭閪
講完

每做一個行動，諗一諗先做
究竟我做呢個決定支持緊邊個，助長緊邊撚個仆街

pish
分享俾身邊嘅人知道
屌大陸老母

又無人理